仆街，習公公已經諗好下一步棋應對民主及人權法

燒山後半段講左習公公下一步棋點行
全面吞併滲透赤化各行各業，只要你係共狗旗下員工，你唔上街，只係發聲都即炒